因應大量3毛出現洗太平地，我建議大家咁做

大家如果見到呢d list
千祈千祈唔好留言

直接俾負評或無視個post就算
留言盞簡接幫佢推番上黎

大家話好唔好？

推俾大家睇到